醒呀手足們 唔好再自亂陣腳

醒呀 唔好再自亂陣腳啦
無錯 今日手足有做錯 但人誰無過
反省然後再來
今日黑警都做錯好多野 幫佢地宣傳左未？
唔好時時刻刻都係度煲大自己友既錯
與其係度驚 亂開post 屌來屌去 不如上fb ig twitter 宣傳下好無
加油啦各位

光復香港 時代革命

推

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
你應承過會做勇武塊盾
宜家勇武要大家backup 啊！
勿中林鄭割蓆計！
記唔記得當初應承過
核彈都唔割

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

岩呀 成撚日話就輸就輸
唔通你拆下鋪 打下人
國際就會失憶唔知港共既暴行
警察點樣打市民?

推推佢先

推呀

一推再推

Push